而加緊急時期，邊個放fake news應該即ban

連尼住做野啦，成個連登都充斥住fake news，遲早比fake news搞散場運動
唔ban嘅話，至少都禁言啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

未FC嘅野都係 大家自律d 知有料爆好心急 大家開post前睇下有冇人開左post 整個［集中討論］比較好

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！